唉....好想買樓

但好怕買左樓之後

個個都賣樓移民去加拿大澳州英國

自己想走個陣，冇人接貨...

鄰近美孚低密度千一呎house feel呎價勁劈至8000水平

係呀而家成橦樓得番我同個看更咋其他住戶全部劈價3-5%恐慌性拋售

大把支那人接你啦，有咩好怕